#
msgid ""
msgstr ""

msgid "setup new bar positon"
msgstr "設定新的欄位"

msgid "Dice Equal = "
msgstr "骰子總合 = "

msgid "did you forget to make the method public?"
msgstr "忘記將method（方法）公開了嗎？"

msgid "Couldn't find Component named: "
msgstr "無法找到組件："

msgid "test"
msgstr "測試"

msgid "DETECTED"
msgstr "檢測到"

msgid "SUCCESS!"
msgstr "成功！"

msgid "subscribed to battle events"
msgstr "訂閱戰鬥事件"

msgid "how?"
msgstr "怎麼？"

msgid "null"
msgstr "空"

msgid "Battle has begun"
msgstr "戰鬥開場了"

msgid "Error whilst grazing! Bullet_Generic not found in collider?"
msgstr "擦彈時出錯！Bullet_Generic在collider中不存在？"

msgid "currently on "
msgstr "此時處於 "

msgid "max visible characters: {text.maxVisibleCharacters}"
msgstr "最大可見字符（Max visible characters）：{text.maxVisibleCharacters}"

msgid "text length: {text.text.Length}"
msgstr "文本長度：{text.text.Length}"

msgid "Susie Missing?"
msgstr "Susie丟了？"

msgid "Ralsei Missing?"
msgstr "Ralsei丟了？"

msgid "all text shown"
msgstr "顯示所有文字"

msgid "FOUND YOU FUCKER"
msgstr "混帳，逮到你了"

msgid "Disabled Disclaimer skip because currently in editor"
msgstr "已禁用免責聲明跳過因為當前在編輯器中"

msgid "Column {columnIndex + 1}: {symbolFromImage.sprite.name}"
msgstr "列{columnIndex + 1}: {symbolFromImage.sprite.name}"

msgid "Payout awarded: {triplepayout}$"
msgstr "獲得獎勵：{triplepayout}$"

msgid "done"
msgstr "完畢"

msgid "running"
msgstr "正執行"

msgid "Last Level was "
msgstr "上一等級為 "
